又話要攬炒？

又話要攬炒

但塞路又要讓車
塞機場又要讓航班正常運作
燒警察又只燒車同地下

攬到2046都未炒得起啦
時間拖得越耐，只會畀中共同香港政府做更多準備
到時唔係叫攬炒，而係單純自殺

攬炒係要搵準時機一網打盡，你小小塞路對攬炒無幫助

咁時機＝？

攬炒到時候會做d咩大大嘢？

推唔郁都推

尼場運動注定要打持久戰 唔急得 同埋民意都好緊要 做得太over 會失去街坊支持

係唔怕同敵人攬炒
但唔係自己真係做左暴徙